CONDICIONES DE USO Y POLÍTICA DE PRIVACIDAD PARA APLICACIONES MÓVILES Y ACCESO DESDE
DISPOSITIVOS MÓVILES
[AxeliaTracker]
1. CONDICIONES GENERALES DE USO
El presente documento tiene por objeto establecer las Condiciones Generales de Uso de las aplicaciones
móviles titularidad de GOGENESIS. 

GOGENESIS se reserva el derecho a modificar las presentes Condiciones de Uso con el objeto de
adecuarlas a la legislación vigente aplicable en cada momento.

Las presentes Condiciones de Uso no excluyen la posibilidad de que determinados Servicios de las
aplicaciones, por sus características particulares, sean sometidos, además de a las Condiciones Generales
de Uso, a sus propias condiciones particulares de uso (en adelante las Condiciones Particulares).
La Empresa podrá, en cualquier momento y sin necesidad de previo aviso, realizar cambios y
actualizaciones de las presentes Condiciones de Uso y de la Política de Privacidad.

Estos cambios serán publicados en la Web y en la/s Aplicación/es y serán efectivos desde el momento de su publicación.
Como consecuencia de lo anterior, el Usuario deberá revisar periódicamente si hay cambios en estas
Condiciones y, tanto si existe consentimiento expreso como si no, si el Usuario continua usando el
Servicio tras la publicación, ello implica la aceptación y asunción de los mismos.
En caso de que no esté de acuerdo con las actualizaciones de las Condiciones de uso o de la Política de Privacidad, podrá renunciar
dejando de usar el Servicio.

El acceso y descarga de la aplicación es gratuito salvo en lo relativo al coste de la conexión a través de la
red de telecomunicaciones suministrada por el proveedor de acceso contratado por los usuarios.
Determinados servicios son exclusivos para nuestros clientes y su acceso se encuentra restringido.

La descarga y uso de la aplicación atribuye la condición de usuario de la misma (en adelante, el ‘Usuario')
e implica la lectura, entendimiento y aceptación de todos los términos y condiciones recogidas por la
presente.

USO DE LA APLICACIÓN MÓVIL Y SUS SERVICIOS
El Usuario reconoce y acepta que el uso de los contenidos y/o servicios ofrecidos por la presente
aplicación móvil será bajo su exclusivo riesgo y/o responsabilidad.

El Usuario se compromete a utilizar la presente aplicación móvil y todo su contenido y Servicios de conformidad con la ley, la moral, el orden
público y las presentes Condiciones de Uso, y las Condiciones Particulares que, en su caso, le sean de
aplicación. Asimismo, se compromete hacer un uso adecuado de los servicios y/o contenidos de la
aplicación móvil y a no emplearlos para realizar actividades ilícitas o constitutivas de delito, que atenten
contra los derechos de terceros y/o que infrinjan la regulación sobre propiedad intelectual e industrial, o
cualesquiera otras normas del ordenamiento jurídico aplicable. En particular, el Usuario se compromete a
no trasmitir, introducir, difundir y poner a disposición de terceros, cualquier tipo de material e
información (datos contenidos, mensajes, dibujos, archivos de sonido e imagen, fotografías, software,
etc.) que sean contrarios a la ley, la moral, el orden público y las presentes Condiciones de Uso y, en su 
caso, a las Condiciones Particulares que le sean de aplicación. A título enunciativo, y en ningún caso
limitativo o excluyente, el Usuario se compromete a:


- No difundir, transmitir o poner a disposición de terceros cualquier tipo de información, elemento
o contenido que atente contra los derechos fundamentales y las libertades públicas reconocidos
constitucionalmente y en los tratados internacionales.

- No difundir, transmitir o poner a disposición de terceros cualquier tipo de información, elemento
o contenido que constituya publicidad ilícita o desleal.

- No transmitir publicidad no solicitada o autorizada, material publicitario, "correo basura", "cartas
en cadena", "estructuras piramidales", o cualquier otra forma de solicitación, excepto en aquellas
áreas (tales como espacios comerciales) que hayan sido exclusivamente concebidas para ello.

- No introducir o difundir cualquier información y contenidos falsos, ambiguos o inexactos de
forma que induzca a error a los receptores de la información.

- No suplantar a otros usuarios utilizando sus claves de registro a los distintos servicios y/o
contenidos de los Portales.

- No difundir, transmitir o poner a disposición de terceros cualquier tipo de información, elemento
o contenido que suponga una violación de los derechos de propiedad intelectual e industrial,
patentes, marcas o copyright que correspondan a los titulares de los Portales o a terceros.

- No difundir, transmitir o poner a disposición de terceros cualquier tipo de información, elemento
o contenido que suponga una violación del secreto de las comunicaciones y la legislación de datos
de carácter personal.

PROPIEDAD INTELECTUAL E INDUSTRIAL
GOGENESIS se reserva todos los derechos sobre las marcas, nombres comerciales o demás signos
distintivos, las patentes, y la propiedad intelectual, con respecto al contenido y diseño de la aplicación.
Todos los contenidos de la misma, incluyendo sin carácter limitativo, textos, gráficos, imágenes, su diseño
y los derechos de propiedad intelectual que pudieran corresponder a dichos contenidos, así como las
marcas, nombres comerciales o cualquier otro signo distintivo son propiedad de GOGENESIS, quedando
reservados todos los derechos sobre los mismos. Las marcas, nombres comerciales o signos distintivos
son titularidad de GOGENESIS, sin que pueda entenderse que la descarga, acceso y uso de la aplicación le
atribuya ningún derecho sobre las citadas marcas, nombres comerciales y/o signos distintivos.
EXCLUSION DE GARANTÍAS. RESPONSABILIDAD
GOGENESIS no garantiza en todo momento la disponibilidad de acceso y continuidad del funcionamiento
de la presente aplicación móvil y de sus servicios, por lo que GOGENESIS no será responsable, con los
límites establecidos en el Ordenamiento Jurídico vigente, de los daños y perjuicios causados al Usuario 
como consecuencia de la indisponibilidad, fallos de acceso y falta de continuidad de la presente aplicación
móvil y sus Servicios.
GOGENESIS responderá única y exclusivamente de los Servicios que preste por sí misma y de los
contenidos directamente originados por la empresa e identificados con su copyright.
La descarga, acceso y uso de la aplicación en los dispositivos móviles o similares, no implica la obligación
por parte de GOGENESIS de controlar la ausencia de virus, gusanos o cualquier otro elemento
informático dañino. Corresponde al Usuario, en todo caso, la disponibilidad de herramientas adecuadas
para la detección y desinfección de programas informáticos dañinos.
CONDUCTA DE LOS USUARIOS
GOGENESIS no garantiza que los Usuarios de la presente aplicación móvil utilicen los contenidos y/o
servicios del mismo de conformidad con la ley, la moral, el orden público, ni las presentes Condiciones
Generales y, en su caso, las condiciones Particulares que resulten de aplicación. Asimismo, no garantiza la
veracidad y exactitud, exhaustividad y/o autenticidad de los datos proporcionados por los Usuarios.
GOGENESIS no será responsable, indirecta ni subsidiariamente, de los daños y perjuicios de cualquier
naturaleza derivados de la utilización de los Servicios y Contenidos de la aplicación por parte de los
Usuarios o que puedan derivarse de la falta de veracidad, exactitud y/o autenticidad de los datos o
informaciones proporcionadas por los Usuarios, o de la suplantación de la identidad de un tercero
efectuada por un Usuario en cualquier clase de actuación a través de la presente aplicación móvil. Por lo
tanto, el uso de esta aplicación no implica la obligación por parte de GOGENESIS de comprobar la
veracidad, exactitud, adecuación, idoneidad, exhaustividad y actualidad de la información suministrada a
través de la misma.
GOGENESIS no se responsabiliza de las decisiones tomadas a partir de la información suministrada a
través de la aplicación ni de los daños y perjuicios producidos en el Usuario o terceros con motivo de
actuaciones que tengan como único fundamento la información obtenida en la aplicación.

2. POLITICA PRIVACIDAD
GOGENESIS desea poner en conocimiento de los usuarios y clientes de la/s aplicación/es, la política
llevada a cabo respecto al tratamiento de todos los datos de carácter personal que por la utilización de las
funciones de la/s aplicación/es se faciliten a la empresa.

IDENTIFICACIÓN DEL RESPONSABLE DE FICHERO
GOGENESIS informa a los usuarios y clientes de la aplicación de la existencia de un fichero automatizado de datos personales cuyo
responsable es GOGENESIS.
FINALIDAD DEL FICHERO
Todos los datos que se solicitan a los usuarios y clientes a través de la aplicación para dispositivos móviles
serán necesarios para prestar el servicio objeto del servicio en virtud del cual se ha procedido a la
descarga e instalación de la/s aplicación/es en los correspondientes dispositivos.
CONSENTIMIENTO
La utilización de la aplicación dará lugar al tratamiento de datos de carácter personal que GOGENESIS, en
su caso, llevará a cabo de acuerdo con las normas y procedimientos internos establecidos al efecto, que
son conocidos por los clientes y usuarios y autorizados por éstos.
GOGENESIS, al amparo de lo previsto en el artículo 12 de la Ley Orgánica 15/1999, de 13 de diciembre, de
Protección de Datos de Carácter Personal, podrá subcontratar con otras empresas o profesionales la
ejecución material de todas o alguna de las prestaciones de servicios sin que en ningún caso tal
comunicación constituya una cesión de datos, garantizando a los clientes y usuarios de la aplicación que
los datos facilitados no se aplicarán ni utilizarán con un fin distinto al establecido.
GARANTÍA Y PROTECCIÓN DE DATOS
En el tratamiento de los datos de carácter personal, GOGENESIS se compromete a garantizar y proteger
las libertades públicas y los derechos fundamentales de las personas físicas de los ficheros y,
especialmente, su honor y su intimidad familiar y personal, obligándose en este sentido, a efectuar el
correspondiente tratamiento de datos de acuerdo con la normativa vigente en cada momento y a guardar
el más absoluto secreto en relación con la información entregada por los clientes y usuarios.
Los datos de carácter personal objeto de tratamiento no se utilizarán para otras finalidades que no se
encuentren aquí recogidas o, en su caso, por otro documento o contrato que vinculase a ambas partes
con condiciones particulares.
GOGENESIS, salvo consentimiento expreso por parte de los usuarios y clientes, no realizará cesiones ni
comunicaciones de datos que no estén previstos en el art. 11.2. LOPD.
CALIDAD DE LOS DATOS
Los usuarios y clientes deberán velar por el cumplimiento de todas las medidas técnicas y organizativas
necesarias con la finalidad de garantizar la seguridad de los datos de carácter personal, evitando su
alteración, pérdida, tratamiento o acceso no autorizado. Los datos que se comuniquen a través de la
aplicación tendrán que ser exactos y puestos al día siendo de exclusiva responsabilidad de los clientes y
usuarios la actualización de estos datos.
EJERCICIO DE LOS DERECHOS DE ACCESO, RECTIFICACIÓN, CANCELACIÓN Y OPOSICIÓN
GOGENESIS informa de que los usuarios podrán ejercitar los derechos de acceso, rectificación,
cancelación y oposición mediante el envío de un correo electrónico a edenarielguzmanandia@gmai..com

MEDIDAS DE SEGURIDAD
GOGENESIS informa a los usuarios y clientes que, de conformidad con lo dispuesto en la LOPD y el
Reglamento de Medidas de Seguridad, ha adoptado las medidas de índole técnica y organizativas
necesarias para garantizar la seguridad de los datos de carácter personal y evitar la alteración, pérdida,
tratamiento o acceso no autorizado, habida cuenta del estado de la tecnología, la naturaleza de los datos
almacenados y los riesgos a que están expuestos. **Igualmente GOGENESIS garantiza al usuario el 
cumplimiento del deber de secreto profesional respecto de los datos personales de los usuarios y del
deber de guardarlos.**

MODIFICACIÓN DE LA POLÍTICA DE PRIVACIDAD
GOGENESIS se reserva el derecho a modificar su Política de Privacidad, de acuerdo a su propio criterio, o
motivado por un cambio doctrinal de la Agencia Boliviana de Protección de Datos, legislativo o
jurisprudencial.

3. VARIOS
MODIFICACIONES
GOGENESIS se reserva el derecho a efectuar las modificaciones que estime oportunas, pudiendo
modificar, suprimir e incluir nuevos contenidos y/o servicios, así como la forma en que éstos aparezcan
presentados y localizados.

MENORES DE EDAD
Con carácter general, para hacer uso de los Servicios de la presente aplicación móvil los menores de edad
deben haber obtenido previamente la autorización de sus padres, tutores o representantes legales,
quienes serán responsables de todos los actos realizados a través de la presente aplicación móvil por los
menores a su cargo. En aquellos Servicios en los que expresamente se señale, el acceso quedará
restringido única y exclusivamente a mayores de 18 años.

DURACIÓN Y TERMINACIÓN
La prestación de los servicios y/o contenidos de la presente aplicación móvil tiene una duración
indefinida. Sin perjuicio de lo anterior, GOGENESIS está facultada para dar por terminada, suspender o
interrumpir unilateralmente, en cualquier momento y sin necesidad de preaviso, la prestación del servicio
y de la presente aplicación móvil y/o de cualquiera de los servicios, sin perjuicio de lo que se hubiera
dispuesto al respecto en las correspondientes condiciones particulares.

LEY Y JURISDICCIÓN
Las cuestiones relativas a las Condiciones de Uso y Política de Privacidad, así como todas aquellas
cuestiones que radican y tengan relación en parte o en su totalidad con los servicios suministrados a
través de la aplicación, se rigen en todos y cada uno de sus extremos por la ley española, renunciando
expresamente las partes al fuero que les corresponda, y sometiéndose a los Juzgados y Tribunales de
Oviedo.